[午餐肉] 澳洲己經有人用厠紙當錢使

條女好似幾正

廁紙 銀紙

澳洲開始步入冬季

啲M記妹真係有啲好正